而家係咪用HSBC APPS過數比其他BANK唔收錢?

即時?

唔收錢，過去匯豐先係即時
其他銀行一至三日

對方收錢ACC名係咪亂打OK?

要打啱嘅Payme ID
先send到收款(對方)請求

唔係PAYME

咁我淨係知用Payme過HSBC/other banks就唔收錢
佢個apps我就唔知了